一齊入嚟扮Wucfu

我遲啲先話俾你知點解我要扮！我遲啲先講，我而家唔講住！

我教埋你啲教練點樣扮人，再教埋你哋點扮，咁大家都有得益，好冇呀？

力威健身 真正健身

係逗呢度呀！佢唔係逗呢度即係佢唔識逗！
逗呢度呀，逗呢度唔啱呀，逗呢度都唔啱呀！

你未做過呢個動作，唔好話自己練過X

錯曬

你行路都係練緊腳！

呀健呢就係肌肉畢業生 所以佢就會肥左十Kg都好
好快幾日佢就減得返

屌你第一個動作做呢啲

你黎左幾耐？3個月。3個月？呀唔係好似兩個月。你減左幾磅？10磅。佢黎左兩個月炸，就已經有咁既成績啦，我都仲未同佢落個餐單，就已經減左10磅啦。

有d人覺得健美比賽d人個身好靚，但係大家千其唔好學wo，佢地係係靠食藥，好傷身體嘅。你食左果d藥即使唔識健身都有佢地咁靚